【心涼】四支美國旗，令美國幫助香港；四個泛民，葬送香港

當日，四支美國旗，在港飄揚
令香港踏入中美鬥爭嘅談判桌。

如今，四個泛民，勾結建制去美國
埋葬香港。

心涼

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你炒左車la

香港因為泛民炒咗二十多年車，我如果炒車 又如何?

你未話我炒車囉，哈哈哈

五毛又開始發功抹黑泛民搞分化

認啦

睇結果
手足係其他方面推動，唔好諗住靠議員

如果係減辣既香港人權及民主法案
唔取消香港既特殊地位
淨係制裁賣港官員
其實作用唔大
冇得攬炒

負評上一頁

得喇，唔好投泛民投民建聯同工聯會丫嘛
搬埋去新界投何君堯好唔好?
一個post 講晒佢好唔好

無講過，我諗係你想投多啲

【國際路線】全世界印依款標語